港人治港 香港自治

修正部份內容重開這個post:

80年代中英兩方已經明白香港要維持實力，必須要高度自治，國際多國亦多次支持香港自治，我們的盟友美國多次強調中共影響香港自治。

國際開咗張好牌，香港人要識做，新口號要有自治、新文宣要向自己人推廣香港自治重要性。

如果要為今次革命加一句自治新口號，我推介「港人治港，香港自治」

這句口號由「港人治港，高度自治」修改，刪走「高度」，換做「香港」，沒有表示自治程度，即是要100%自治。

港人治港 香港自治

推

香港自治

777尋日已經話香港無自治
所以香港人唯有自決

港人治港 香港自治

所羅門認證方向正確

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

連登好信既solomon出左聲 大家諗點做
岩聽就做文宣 唔岩聽當9up
完

港人治港要改 一直以黎都係港人治緊 結果依家點?

港人治港 驅逐共黨

結果就要 驅逐共黨 光復香港

有氣勢！

I want autonomy !

主權已經冇左，連自治權都要交出？
咁仲係一國兩制？

變相承認唔係自己管治緊

香港自治 曖昧啲咪幾好

一国兩際已經唔存在，河水不犯井水呢6隻字已經無人再提

高度自治先曖昧，因為仲要諗高度有幾高
香港自治教為清晰直接

我個曖昧係香港自治同H.I比 梳1999

唔緊要，大家方向一致就好

驅逐共黨 港人治港
本來諗住有真雙普選嘅5大訴求都收得貨
但777琴晚講到明冇自治
就算有真雙普選都可以瀬嘢
去到今時今日只係得番脫共呢條出路
由今日開始我會嗌呢句唔再顧忌咩接唔接受到

延伸閱讀

好正氣！

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

Push

佢老母，港人治港，香港自治！！！

今日見到有人舉牌「港人治港 香港自治」

好簡單 做唔到 今日就推翻政府

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhh